反抗極權行動： 持續性大罷工 + 和你塞

細節等其他巴絲做， 只係想令大家知道，不論係裝修，神獸都唔及依兩個春袋痛

諗下點解尋日得機鐵會開， 罷工更加唔駛講
要令香港停擺，由上面有權有勢既人發聲
令外國更加關注我地

而且依個係和理非， 好岩國際口味的

講罷工一定失敗
和你塞又唔夠人做

前哨戰先

【打工仔撳錢日】10月8日，午飯時間，銀行撳錢

推大罷工，好果有辦法令公共交通工具都支持，成功機會會好高

之前話攪工會單野而家進行成點？香港冇工會好難成日做到全民罷工，反而塞港鐵商場罷買真係有用

唔好未做就失敗， 依個係和理非可以做到最強既反抗
唔點唔做，唔試

都有諗過，但擔心變左大台， 好易俾而家既極權target 到

要令股市同機場既手足加入

要做到一個示死如歸既氣勢（不成功就被炒果種）

推，多啲人傾

岩岩又有未fc 消息： 金管局會推提款法
香港人真係要企出來

大罷工係香港人唯一出路
要令全民有共識，大家齊心罷工才可對政府構成壓力，又不會失去國際支持

做過幾次啦
結果咪一堆好多包袱既自私撚唔願付出少少

而家又唔同左啦， 文宣個緊急法有咩恐怖地方， 我相信會令更多人意識到危險

咁先可以令更多人走出來

除非你話會令佢地冇左份工，否則馬照跑舞照跳
你睇下呢個post推唔起就知班自私撚迴避緊你既提議等星期二可以扮唔知去返工

唉。。。有時真係灰心
見到咁既樣

成班係咁討論神獸同裝修自high

叫人撳錢易好多，搵人做排隊，無錢都照排，大排長龍，營造大家都搶錢咁

係咪無人想付出就想贏到極權，定覺得美國個人權法就係最強武器？

可笑
人類既歷史好似不斷重演咁， 就算我地知道左極權既做法 都係跟番之前一樣， 講緊啲人既無知
變緊集中營啦 屌你老母
而家俾黑警捉左果啲 運晒上大陸啦

咩以一代人， 佢殺撚晒你地 換一批人落來
幾年就搞掂你地啦

深夜推下

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

罷工唔係講要罷就罷
唔該文宣一下我地有既力量，反抗既力量
可以唔提罷工，但要俾睇既人知大家團結起來，力量係好大。 雖然講依呀媽都係女人既野你可能覺得on9
但可能就係靠 叮！ 依一下引發出來。

各位加油

推